張敬軒 HINS (55) 牛年歡歡喜喜！

俏郎君

俏郎君album Edition MV (請大家集中推新mv)

俏郎君Official FITTO Karaoke伴奏

The Brightest Darkness

六屆葛萊美得獎混音工程師Richard Furch，亞洲著名錄音混音師Frankie Hung、Lee Wai Ming，粵語樂壇頂尖班底黃偉文、林若寧、小克、伍卓賢、徐繼宗、徐浩、林家謙、Cousin Fung、陳耀森、王樂儀、張楚翹，本地音樂新貴Walter Kwan、Delta-T，國際作曲人及監製Tat Tong，亞洲殿堂級編曲人Mac Chew等聯手打造；香港、台北、吉隆坡、首爾、洛杉磯、北京、上海7地音樂製作團隊、本地音樂新廠牌FITTO Records聯袂呈獻: 張敬軒 《The Brightest Darkness》17首作品, 雙CD收藏版即日上市。

專輯文宣及各歌曲簡介請參閱以下網址

各首歌曲曲詞編監

盛樂DVD

「張敬軒X香港中樂團《盛樂》演唱會 2DVD+2CD」現已公開發售 ✨
KKBOX:
JOOX:
Spotify:

HCFC會員
可以登記成為HCFC會員，有關詳情請參閱下列網址

上一個Post

上一個post:（呢個先啱)
張敬軒 HINS (54) 開完live 新年繼續keep passion！

即刻衝入黎留名

熱門主打

櫻花樹下 笑忘書 酷愛 餘震 青春常駐 俏郎君

軒氏慘情歌

廣東話：春秋 我的天 老了十歲 追風箏的孩子 風起了 塵埃落定 不吐不快 襯 靈魂相認 遙吻 百年樹木 攝氏零度 P.S. I love you 裝睡的情人 明明他已離開妳 形影不離 空手而來 感情寄生族
普通話：斷點 只是太愛你 無能為力 過雲雨 Hurt So Bad Dear U 春天

軒氏sweet 情歌

騷靈情歌 找對的人 One Day 無名指的光環 他的故事 雪花抄 歲月靜好 懷舊情人 (HCFC主題曲)

人生哲學

My way 不同班同學 羅賓 缺 天才兒童1985 潛水 酩酊天使 茶想曲 放榜 相對論 假以時日 見或不見 輕時光 重頭開始

軒氏R&B

孤單公園 Yes&No Deadline Stop the time I need you 兩座位跑車 Sweet Escape You 大霹靂

舊居Felix Villas

過客別墅 緋荔榭·少年

時事現況

披星戴月 井 怎麼可 Blessing

迷幻邪惡風

迷失表參道 詩郵寄 最卑微的願望 壯舉 Do What you Want 曝光

滄海遺珠

惜愛 溫馨提示 病況 感情用事 男孩最痛 悲劇人物 隱形人 狐 願望樹上 溺愛 故園花茶 單打獨鬥 失戀有獎 未來的回憶 隔夜茶 悔過詩 夜宴 叮噹可否不要老 蟬 我和秋天有個約會 The Everlasting Day 定局 明瞭 Deja Vu 鬧鬼愛情 第二次愛你 不能不見 昨夜早晨 家園

合唱歌

Ivana：高八度 手望 友誼的小船
Keeva 麥家瑜：石徑
容祖兒：Make a beat 天窗 （2014 Hins Live in Passion)
關淑怡：偷情 (2014 Hins Live in Passion)
譚玉瑛：青春常駐 (2014 Hins Live in Passion)
周柏豪：櫻花樹下 （2012 周柏豪 Imperfect Live)
陳柏宇：騷靈情歌 (2017 陳柏宇 Speechless Concert)
何韻詩：勞斯萊斯 (2011 港樂 x 張敬軒交響音樂會)
黃耀明：迷失表參道 (2011 港樂 x 張敬軒交響音樂會)
Tobey：預言書 （2018 Hinsideout）
Boyz：死性不改 La La 世界 (2018 Hinsideout) 預言書 （2018 Boyz The Unboxing Live）
陳慧琳：風花雪 (2018 Hinsideout)
楊千嬅：可惜我是水瓶座 (2018 Hinsideout)
孫耀威：義不容情 愛的故事上集 (2010 軒動心弦演唱會)
陳奕迅：你把我灌醉/ 追/ 淘汰/ 一生中最愛/ 等了又等 （2009 Uni Power 大合唱會）
CROQ：無城有愛

高質翻唱

舊歌翻唱：留低鎖匙 婚紗背後 細水長流 脈搏奔流 你救哪一個 等了又等 至少還有你 明星 後來 心動 女皇 深藍 靜夜的單簧管 無需要太多 遇見 蔓珠莎華 大熱 等 天使的禮物 一天 偏偏喜歡你 被遺忘的時光 一簾幽夢 有了你 傾慕 無忘花 秋去秋來 情歸何處 桃色冒險 誘惑的街 愛,禁不起考驗 故事 飄洋過海來看你
Ivana 翻唱：下次愛你 好時辰 天堂有路 月亮說
翻唱碟 Pink Dahlia/ Dahlia II: 完全因你 夜機 絕 黃色大門 囍帖街
降兩度翻唱：我本人 三角誌 聽說愛情回來過 吳哥窟 女神 兩個人的幸運 誰來愛我
Medley: 垃圾／絕／失樂園／大開眼戒(2014 Hins Live In Passion）
Medley: 完全因你/ 少女的祈禱/ 夜機(2014 Hins Live In Passion)
Medley: 玉蝴蝶/ 獨活/ 心淡/ 下一站天后 (tvb)
Medley: 破曉/ 野花/ 你是我的男人 (2008 拉闊變奏廳)
Medley: 沒有你還是愛你/ 依然 (2008 拉闊變奏廳)
Medley: 爭氣/ 落地開花/ 愛是最大權利/ 灰姑娘/ 三角誌 (2016 降兩度 Gonlando Live)
Medley: 紅／想你 (2012 浮想聯翩張國榮演唱會)

感謝絲打

lm

阿軟高矮肥瘦我都鍾意

Lm

又新post

亂入一下

唔該樓主

望咩望咬你呀啦

編輯

笑到我kaka聲 特登走咗去睇
hello

Hello微博 我係傻瓜塵埃呀#bye#dogxm

妳的文字還愛他

迷失表參道好似online game 啲bgm

唔知遲d有無盛樂版塵埃落定

留名
早晨2號落定

迷失表參道

嘻嘻

我首塵埃落定

佢真係好搞笑

一定好開心，自己偶像有一日竟然會同自己合作

有冇盛樂版塵埃落定

前咩輩呀

痴撚線，我最不解嘅係，班友係咪24小時都睇住人地fol 邊個unfol 邊個？

點解要cut迷失表參道
3分幾鐘嗰段吟唱咁好聽
雖然高音位同港樂版有相似嘅地方，但後尾多咗個轉音，個人覺得呢版更加有美感

傾慕我鍾意cd版多啲呢個中樂編曲我覺得塞得太滿，人聲同樂器分唔出主次咁
另外個編曲＋樂器係就係夠仙氣，但就唔夠姣同誘人

不如放埋塵埃落定同秋去秋來啦

放哂佢！放晒佢！

咁都得

我都係佢話要唱歌我真係攞埋結他抱住standby

尾個句30幾字

明顯就唔比唱到咁夜

點解演唱會啲分鏡同Pretty Crazy爭咁遠
老老實實 Pretty Crazy啲鏡頭好好多 軟仔個啲好似全部都係好遠Zoom埋去咁

算啦 軟在千里近似迎面

話咁快又快推完
開住先 推完再去(56)

另外 改咗少少#1 #2 #3
有咩建議可以盡量提出